/* 
  Localizable.strings
  PersonalGPT

  Created by Vikill Blacks on 2023/3/31.
  
*/
// MARK: Setting View
"Not all models are avalible now. Check out which models your API apply to on [openai.com](https://openai.com)" = "当前并非所有模型可用。在[openai.com](https://openai.com)上查看你的 API 可用哪些模型";
"Model" = "模型";
"What sampling temperature to use, between 0 and 2. Higher values like 0.8 will make the output more random, while lower values like 0.2 will make it more focused and deterministic." = "在0到2之间选择发散度，较高的值（如0.8）会使输出更加随机，而较低的值（如0.2）会使其更加集中和确定。";
"Temperature" = "发散度";
"Roles" = "角色设定";
"System" = "系统（System）";
"Assistant" = "助手（Assistant）";
//"API Key" = "";
"You can paste your own API key here." = "你可以把你的API Key粘贴在这里。\n国内用户选择API2D，则无需打开网络代理即可正常使用。";
"API Type" = "API 类型";
//"Open AI" = "";
//"API2D" = "";
"Reset API key" = "重设API key";
//"API2D key" = "";
"Reset API2D key" = "重设API2D key";
"About" = "关于";
"This project has been open sourced on GitHub." = "本项目已在GitHub开源。";
"Clear History" = "清除历史";
"Clear All Chats Successfully" = "成功清除历史";
"API Key Saved Successfully" = "成功保存API Key";
"Reset API Key Successfully" = "成功重设API Key";
"System Prompt" = "系统（System）提示词";
"Assistant Prompt" = "助手（Assistant）提示词";

// MARK: ChatBoxView
"Copy" = "复制";
"Edit" = "编辑";
"Regenerate Answer" = "重新生成回答";
"More..." = "选择...";

// MARK: BottomBar
"Enter prompt" = "输入提示词";
"Cancel" = "取消";
"chat" = "ChatBot对话截图";
"Snapshot" = "保存截图";
"Share" = "分享截图";

// MARK: ImageSaver
"Save your image" = "保存对话截图";
"Choose a folder and a name to store the image." = "选择保存路径";
"Image file name:" = "文件名：";

// MARK: WelcomeView
"Welcome to ChatBOT" = "欢迎使用 ChatBOT";
"Created By Vikill & ChatGPT" = "";
"powered by ChatGPT-3.5-Turbo" = "";
"What's New" = "更新记录";
"This app is for learning and communication purposes only." = "本App仅供学习交流使用。";
"2023-3-30\n- Support API2D\n\n2023-3-16\n- Support editing questions\n- Add alert toast when submit/reset API keys\n\n2023-3-15\n- Support choosing GPT models\n- Support error alert toast\n- Support alert toast on macOS\n\n2023-3-14\n- Support Snapshot of chats\n\n2023-3-10\n- Adjust UI to iMessage-like" = "2023-3-30\n- 支持 API2D 接口（国内用户选择此接口，无需打开网络代理即可正常使用）\n\n2023-3-16\n- 支持编辑问题\n- 在提交/重置 API Key时添加提示\n\n2023-3-15\n- 支持选择 GPT 模型\n- 支持错误提示\n- 支持macOS上的提示\n\n2023-3-14\n- 支持聊天快照\n\n2023-3-10\n- 调整界面以类似 iMessage 的方式呈现";
